琴晚咁大件事，班狗都唔諗住開記招？？

雖然唔係好想睇佢地做馬騮戲
但佢地而家係咪連解釋都懶？

1

2

吸緊冰

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
仲諗緊點拆依啲